荃灣帝盛酒店要收隔離人士？

夜晚突然間話要暫停營業
要將所有住客退房
朝早又有狗係酒店門口
唔通又轉隔離酒店？

一係要接收，一係有人中

黎等候檢測結果炸 cls
冇講過驗完係陰性定陽性會點 可能驗完冇事就放人走

屌